有冇人覺得自己唔值得俾人愛

我 我唔值得擁有愛我嘅人 更加唔好愛上我 我會傷害到你

這是自我憎恨
學習好好愛自己吧

我就係太愛自己 先會傷害到人

呢個唔係自我憎恨 雖然我都好憎我自己 但係我已經令過好多人傷過心

我明
所以應該承受報應

55

慢慢成長

啱呀 冇謂害人
已經冇諗住會拍拖結婚

好彩冇女肯埋我身啫

有鍾意嘅人，但信唔過自己，驚自己害到人..
都係永遠單身算